有冇人住緊東涌北填海地盤邊嘅C字屋苑？

呢幾日地盤好撚嘈
夜晚啲飛機又多番
但係又未到閂窗開冷氣嘅時候
日頭地盤 夜晚飛機
真係住九龍市區都冇咁嘈
真係想像唔到將來resume normal 嘅時候會點
真係人都癲
夜晚瞓唔到真係個屋苑幾新幾靚都冇用

去過附近間酒店 果頭沙塵滾滾 空氣勁差

東環業主反價, 上車客追價8萬2房, 一睇樓已合心意

買/租嗰陣唔係已經有預到咁嘅情況?

有預咗
不過嗰時個經紀就話唔會又雙層玻璃點點

住感入去幾耐呀？有冇多啲住後報告

你住咁出就一家多飛機聲

你就好啦畀飛機聲嘈咁高級
我畀巴士聲嘈炸

C眼豪庭？

打去民航處投訴, 叫佢地指示飛機減速飛行

以前啟德啲人點瞓覺？

東環？

住東環=嘈音污染+空氣污染

填海都吵左好耐啦（仲有排吵），沙塵滾滾都唔係第一天了
忍埋佢啦

會所幾靚 餐廳啲嘢好食又唔貴
可以用app預約到好多屋苑設施
樓下座頭可以代收速遞 shuttle 準時
不過真係好撚嘈又大塵

起碼忍十年 玩下手可能搬鳩咗

之前600頭2房係幾抵屌. 而家又比公屋圍又冇海景

遲D三跑完工仲多飛機

認真 600頭如果唔求靚唔求新我寧願市區樓
搬咗入嚟先感受到交通車費同時間係幾咁緊要

向機場個面個露台長期唔開得
下面地盤大塵到仆街
東環個位無揸車好吊腳

咁你又住?

屋企人住緊海景單位 , 同住地鐵旁邊差唔多, 都係咁嘈, 唔覺有咩特別

貪新 貪靚 貪平
有擔心過噪音 有擔心過唔方便
不過當時經紀又話好平 又加上眼見好多盤好快就冇
然後就咁樣囉...

又屋企人 不如你自己搵一晚試下

只能講句：
一分錢一分貨

平係有原因

14k, not cheap

點解唔買藍天海岸, 其實差唔多

2座中層向昇薈
我覺得唔太嘈幾好住
留個tg傾？

隔個公園
我果間好新淨整都無整就搬咗入去
我諗藍天點都要執嘛

岩岩買？
聽聽下就慣
去過其他屋苑 間房 望住跑道
景 靚就靚啦 心諗點住 廿四小時升降

加你

住東涌=嘈音污染+空氣污染
近地鐵站
近北大嶼山公路
近機場海景
都係一撚樣
都係移民走吧

點解唔住東涌就一定要移民走?

唔走咪去隔離愉景灣
又平又靜空氣又好

kk9132

鄰居

訓過n晚

不過我住開對正地鐵既樓

東環本身就幾正
可惜出邊環境唔爭氣

要揀位 有啲座向避到既
但你唔係住開東涌點會識揀

咁你600頭喺香港買到邊度係呢個質素？
我指新樓齡尺數會所呢啲。

市區$600頭點買到新少少2房坐底都$800，多左個$200，我買架車，半個鐘內出市區，而家行橋又免費，東涌停車場又平

我咪講咗唔求靚唔求新囉
咁都有問多次

而家東環個價拍住大西北新樓價
我覺得屯門D新樓好住過佢.

咁呻乜鳩搭車時間又貴車費吖
我九龍東返工咪仲撚慘
人哋問做乜咁睇唔開搬去東涌，係窮呀屌你老母

同康城班撚樣屌交通加堆填區一樣

東環出面好似填緊海？ D望海單位係咪玩完

自己睇規劃圖

上個月買咗CL
就嚟收樓

除左出中環快 東涌去其他區都好遠....
東環咁入 返港島東 九龍東寫字樓 起碼要1.5個鐘

試下錄低黎see see

買咗兩年幾 住都未住過
未住過新樓 其實想住吓